老豆老母有BC護照 我係咪都可以申請

但本護照過咗期
有冇巴絲知點做先返到祖國

連登 > google

拎回鄉卡返大陸

連登仔好多揸BC嘛

你97前出世咪得

睇你老豆老母個bc係by by descent 定 otherwise by descent